---
title: "Gobelin"
titleEN: "Goblin"
source: "Playtest Pathfinder"
layout: trait
summary: "relatif/réservé aux gobelins"
categories:
  - "ascendance"
  - "arme"
---
Une créature avec ce trait peut provenir de plusieurs tribus de créatures, comme les gobelins petits et rusés, les hobgobelins militaristes ou les sauvages et massifs gobelours. Les gobelins sont généralement dotés de vision dans le noir. Une capacité portant ce trait ne peut être utilisée ou choisie que par des gobelins. Une arme avec ce trait est créée et utilisée par des gobelins.
